醫護最需要嘅聲援，唔係到場，唔係你比個like，係各行各業都一齊罷工，尢其是公務員

講親大三罷都冇人理都沉，唔好比醫護變condom呀

推

對你講得好啱

講親都可以被無視 我身同感受
唔好講係呢度 係自己朋友圍內講都會

推呀

新公務員工會好左邊

exactly

一齊罷

開完個集會就消失左

求下大家

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

文宣 連儂牆 帶動輿論

我無工會架， 都係獨立人士名義去罷， 點解一定要工會

大3罷arrrr

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

公務員：高薪厚職秋後算帳乜都冇啊
你地先係春袋 我普通公務員
你地罷la 我支持
#支持醫護
下刪一百字廢話

要tag俾新公務員公會，而家DH既文職都要去隔離區去輪更

喺連登製造輿論 引起關注 係最基本

公務員不嬲離撚地

唔撚係掛

見到有post 講緊，應該真

高拔陞，冚家拎！

一齊罷工呀

今次罷工關係到以後既社運，政府就係表達無論你地知做乜佢都唔會理，唔會俾工會同市民談判權，所以大家更加要反抗，其他工會呢？去哂邊？

其實而家大家不斷話enjoy home office
話home office咪即係同罷工一樣
其實咁咪就係中咗政府圈套囉
老實講你Home Office即係繼續提供生產力
可能隨時仲做得多過平時
因為你要係屋企長時間on call
但係本身三罷就係要影響經濟甚至攬炒
所以依家根本完全違背三罷原意

所以就算將來你個界別話要罷工
但如果公司其實要你變相繼續home office
咁就即係等於冇用

就算成功三罷 都要留意執行方式

冇錯 話home office 唔罷工真係冇撚用

唔撐醫護就等死，連個小小揸拿都會冇埋

psuh

push

我罷足4日
每日簽都係得自己友
勁少人聲援
得啲唔洗返工既啊叔啊嬸

大家快啲加入工會一齊罷啦

721

已經有最艱難個其中一行幫你地開左個頭啦

Push

幫手推！！！！

大家都睇到有工會罷工有咩威力架啦

淨係醫護唔夠力揸爆佢個春袋架

新工會要留番D會費參選功能組別
罷工不了

tui

要全體公務員一齊罷

由得啲黑警做晒啲野

關鍵問題係就算依家醫護罷工，醫院都運作到
咁點威脅到人？

同意，依家唔夠壓力，三大罷令社會癱瘓先係上策

所以先需要大家都一齊罷

唔好拋棄醫護

推

其他公會好似去左排口罩咁

唔好比佢沉
推

推到大三罷

香港就死

pizj

推爆

又停左啦 繼續推

醫管局：有關組織罔顧其他員工安全，騷擾員工！

推推推

推左依個先

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

再推

已推 幫你推多幾下

政府失當就推醫護去死，係邊個唔理人地安全